又有女手足被姦成孕。你唔係繼續翻工、一切如常啊？

source:

【抗暴之戰】《紐時》：港示威者憂不獲公平審訊 逾200人以不同途徑赴台暫避

點解有一大班人好似一切如常咁？之前QE果單爆左出黎，成個連登tg都響應黎明，但班人依然繼續翻工、如常生活？
要升級罷工 唔想再咁多前線變condom 真係要呢班人作出行動先得

之前11月黎明之前 日日寫字樓下派文宣叫人響應罷工 但當然班冷血pk係繼續翻工
究竟可以點？

推

今晚2359係死線 死線完 聽日行動升級呀!!最後召集!!

大家記唔記得今晚2359係死線

【係時候推行動post】129 大三罷

運動未完 仍需努力

呢位台灣牧師好有人性感謝

Push

這份仇恨，香港人永遠不能忘記

連罷工，都要人幫，佢地眼中呢場運動根本係wfc, 贏就贏 輸就輸，最緊要唔好阻我翻工賺錢

仲有好多豬話話冇咩真憑實據，唔會嘅唔會嘅
有真憑實據又話進入司法程序唔好討論啦
我屌晒佢佢地老母！！！！！！
自己幫班殺人犯強姦犯冷處理件事！！！！！！！手足就咁就一世！！！！！！！！

721 831 奄狗

聽日講好左升級罷工啊...唔想手足又變condom啊屌

要升級罷工 唔想再咁多前線變condom 真係要呢班人作出行動先得
之前11月黎明之前 日日寫字樓下派文宣叫人響應罷工 但當然班冷血pk係繼續翻工

正式宣佈 醫護 法治 記者 三權合作！所有強姦案唔會有下文！法律可以煮死POPO！

香港係好多人平行時空緊
公司個個同事口口聲聲話自己黃，黑警做乜做乜好嬲好嬲點算點算，自己就第一個行路都要返工仲話我地唔可以罷工架